有車牌巴絲請入 有野請求

有冇人留意到搓巴士同搓自動波大巴既司機大佬停車上客or 長停紅綠燈都唔會入空波keep住d波淨係拉手制就算？係咪只係懶得轉黎轉去？
有時坐大巴司機唔係車乘客上車等先架車都唔會入返n波or p波都係d波手制就算，冇司機係車唔怕手制突然失靈sor for 199

請教

玩開棍波唔識
但我渣自動波車停燈位都唔會轉波
踩實煞車算

香港街見到既巴士（大部分大車）用既係氣壓手制同私家車個條係唔同 所以大車一拉手制多數都有一下爆風聲（有d成條街都聽到 ） 氣壓手制力度大好多 都冇得話拉唔實（一係拉哂 一係放） 氣壓力度大 所以好少話鎖唔緊部車 私家車個條手制多數只係鎖尾轆 仍都要靠你大大力拉幾格去拉緊 所以有時唔多可靠 大車一般拉左大手制之後 就算踩大油都唔會郁 但間唔中私家車佬唔放哂手制就行車 係行到（慢d)